握你的雙手感覺你的溫柔 真的有點透不過氣

你的天真 我想珍惜 看到你受委屈我會傷心

ᵔᴥᵔ

任然

把聲好好聽

握手將要安排 原諒我悲觀過界
但血啃在喉中 不吐不快